{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011895",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 파라오 호텔"
    },
    "text": "巨済島市内の中心部に位置するファラオホテルは、最善を尽くしていつも皆様を歓迎します。 ホテルは35室の客室で構成されており、韓国語でご案内します。 近くには高県バスターミナルがあり、車で2分の距離です。 ホームプラスまでは1kmで、車で4分で到着できます。 巨済市役所とCGVまでは車で4分の距離で、サムスン重工業巨済造船所までは車で6分、大宇造船海洋玉浦造船所までは車で16分で到着できます。 風の丘までは車で40分かかる25キロの距離に位置しています。 最近は2021年にエアコンを交換して客室内でリラックスできます。 ユーザーはホテルの社長の親切さにとても満足しており、リラックスすることができたそうです。 次回も利用する予定だそうです。 それでは皆さんもファラオホテルで楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファラオホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ファラオホテルは巨済島市内の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファラオホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ファラオホテルは35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ファラオホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ファラオホテルの近くには高県バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "ホームプラスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホームプラスまでの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "巨済市役所までの距離は車で4分です。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業巨済造船所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サムスン重工業巨済造船所までの距離は車で6分です。"
        },
        {
            "question": "大宇造船海洋玉浦造船所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大宇造船海洋玉浦造船所までの距離は車で16分です。"
        },
        {
            "question": "最近、ファラオホテルで行われた改装は何ですか？",
            "answer": "最近、ファラオホテルでは2021年にエアコンを交換しました。"
        },
        {
            "question": "ファラオホテルのユーザーはどのようなレビューをしていますか？",
            "answer": "ファラオホテルのユーザーはホテルの社長の親切さに満足しており、リラックスすることができたと評価しています。"
        },
        {
            "question": "ファラオホテルの周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "ファラオホテルの周辺には風の丘があります。車で40分かかる25キロの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 375
    }
}